是日晚餐

1.5/10

2/10

好想食

餐蛋治好正

ching攝影技巧唔錯 影到塊包 啲蛋 舊餐肉好粉嫩

牛餐肉
好鹹點解會有人鍾意

電話影? 影到好靚, 咩機黎

Samsung s7